A Chery trouxe para o Brasil o Conceito New Generation representado pelos lanamentos mostrados no Salo do Automvel. Entre eles, podemos destacar o conceito Alpha, o Tiggo 5 e o Arrizo 7. 

Luis Curi, VP da Chery Brasil e Sergio Loureiro, Diretor de Designer da Chery International falaram um pouquinho sobre a nova gerao de carros da Chery. 

Assista!